係咪開始打風啦！！

係咁落雨 係咪得九龍塘係咁咋
好撚大風

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

係呀：）